donald侵當你見到呢個post...

就已經天光啦

是不是覺得此題怪怪的?!此題疑點很多, 整個劇情是可以推出來的~自己在題中找找線索~

哦

兩個基佬

想john

講明先我一定係1

入嚟啦